是靚午 帶子拼魚生飯

願祝大家平安

幾錢

58

好似好少咁

平安喜樂

重質不重量

你都係

要懷著感恩之心去品嘗

屌今晚又想食

好似切得幾厚咁

高級！

食

大概手指咁厚

美食狙擊，依加先睇到好嬲自己！！！